多名Green Condom清拆周同學祭壇

果到係領展地方，領展有無報警？領展有無授權比班狗去拆？
狗憑乜權力去拆宗教祭壇?
若果咁樣拆都得得，班狗敢唔敢去大酒店拆?

香港浸會大學學生會編輯委員會 Hong Kong Baptist University Students' Union Editorial Board
9 hrs ·

多名防暴清拆周同學祭壇

【浸大編委訊】 晚上約11時半，有多名防暴警員到尚德停車場2樓拆毀周同學祭壇，地下滿佈被拆下的紙鶴及便利貼等，一片混亂。

垃圾啦領展

最新觀點：五大訴求唔包括爭取功能組別架！

琴日係黨衛軍政治任務

中共 : 對拆毀暴徒花壇及政治檢控賣港賊 中方承認責任

真係好仆街，私人地方擺紀念野關你班狗鳩事呀，你根本無權去郁任何野

Push

佢地想引人出黎打 後面有幾架豬籠車等緊 又可以打人又可以呃OT

下次買屍袋送支那

班狗咪阻住個巴士站

有防暴警員昨晚約11時半，到將軍澳尚德停車場2樓，拆毀市民悼念已故科大學生周梓樂的祭壇。

停車場地面早上仍然留有被拆毀的痕跡，用作悼念的紙張及便利貼被撕毁，紙張散落一地，部分紙鶴被裝進垃圾膠袋和紙箱內，而拜祭用的鮮花則沒有被清除，有清潔工在停車場內打掃，但沒有清理祭壇附近的物件。

有市民一早在停車場外重設祭壇，送上鮮花及燃點蠟燭，有市民今早特意前往祭壇了解被拆毀的情況，並對警方的行為感到憤怒。

清潔工行規就係: 拜祭野唔好攪
Green Dom就相反: 全部亂拆等清潔工執手尾

班撚樣都唔係拆
純粹掃場
同鄉黑搞鳩黃店一樣

拜祭野都搞，實有報應

呢啲叫唔叫刑事毀壞?

立會過半，狗糧減半
全民派錢，永不落空

9月參選人立刻發動及宣傳政綱,削減驚方預算,慳返果D錢派比市民

既然777無恥派錢,
我地都可以,

依家即刻宣傳政綱,
9月立會一過半,
就即刻發動議案,
削減驚方預算，

驚方1年預算258億元,
削減一半就130億元,
4年立法任期就520億元,
再叫政府比D錢來,
就儲夠710億,
下年又可以派一萬

擺明就係啦

Over dead body 真係要告鳩班Green Condom

chi leng sin......

根本同一班人所為，掃黃店，打文宣手足

Pish下

宜家到底係班狗係condom定周手足係condom

我覺得領展一定有報狗,物以類聚

起個陣放多少少宗教意味重既野
例如道符 十字架 白花圈 紙扎公仔etc
等佢地再掃個陣寒寒地做成心理陰影